朋友老婆死咗，驗dna先知個仔唔係自己

依家陷入兩難局面，自己養又傻，但又唔可以送佢去孤兒院

你的朋友就是你

試下搵啲教友驗dna囉

乜你咁慘呀

no

抄post
隔離oost單日本仔新聞又係咁